搵唔到人生目標

又讀唔成u , 想搵份好啲既工都好困難
又冇咩好朋友係身邊

加油樓豬 至少有人愛你 我愛你😘😘😘

愛我別走

我都讀唔成u
利申：asso仔

Same here

分享下
連入場券都拎唔做，做死一世辛苦工

究竟有冇方法令自己唔好成日帶住負能量

入場券唔重要
最緊要揾到自己興趣同能力範圍
樓主介意講吓自己做緊咩?

Same as you

我留級 asso 再retake 入u 依家yr1又quit
冇目標做乜都on99 人點你又點

咁辛苦入咗做咩quit?

做緊customer service 野，但我個人好奇怪，一長時間做同一樣野既時候就會覺得好悶，想轉環境，做黎做去都係一段時間就quit

最緊要係根本搵唔到自己興趣

屌 exactly.
成日聽人講/睇到人地撈得好掂就想去試下，但做落又feel到依樣野其實唔岩自己

Asso係自己唔甘心
由細到大 老師屋企人社會老係話入u就掂
咪retake囉
入左U喇，個環境同讀既野未必真係岩自己
講真我對8大既科目冇一科有興趣

醒覺太遲，跟住人行。
到依家比同屆同學遲咁多時候，又冇得點揀，好似要跟翻現實去行

有時我都唔知自己做得岩定錯
點決擇？依家都好大壓力

壓力大到日日訓都訓唔到

巴打其實依家發力都未算遲，我覺得依啲野係睇你有冇決心去做/去追近番同其他人既差距

不過我有口話人冇口話自己

我都係 依家QuitU同出黎做野依2個選擇
揀左就定生死咁 搞到好大壓力

互撐啦
我覺得有興趣 就興趣行先
有目標好好多
至少唔會後悔